其實我可以而家點呢?

呢期好多人講死, 講到見唔到香港將來所以死.
我無咁偉大, 我只係見唔到自己將來, 我唔知可以點
但係我連死都唔敢

我本身個人都好易急燥同發脾氣, 呢個我自己都知。

公司成日都話要炒咗我，咁我就花好多時間努力搵工。
係年頭開始就不停搵唔同人放消息話要炒我或者想我走；
雖然已經好不停咁努力搵工，有份工有啲聲氣，但就話人工唔夾要再拎去傾吓咁，但傾嚟傾去都無反應。

到5月頭突然間父母一齊都有大病，最初都好突然
我擔心到一個點都唔知佢地點算，
特別係第一次醫院話要可能六七十萬做一個手術
我係錢係有儲低落嚟
打算搵到新工就同女朋友買間屋一齊住
咁我都準備好拎舊錢出嚟
老豆話唔想做有得佢
個下個心都灰晒
好彩同老母花咗好耐先勸掂佢肯做手術

安排好之後
到阿媽年檢有嘢唔妥
後尾發有cancer
又要搞一大輪嘢
佢聽到要電又話唔想做
又要花錢
不如就咁就算
呢個我真係要喊晒口咁先勸到佢去做

6月又因為一啲其實而家諗返都好無謂的事
同女朋友鬧交所以散咗
而且事後係覺得全部都係自己情緒問題
個人再殘咗D

朋友話我成日咁樣情緒起伏大
會唔會係有自閉症或者精神病之類
咁去睇醫生
醫生就話係過慮症
咁醫生開咗藥俾我食
但食完之後個人成日好唔清醒
傻下傻下咁

本來都諗繄點樣重拾正軌
但月尾發覺開始右邊腹劇痛
再去搵醫生睇
醫生話呢個唔係細病 要再做檢查
初步結果出咗係有事
但係第幾期就要再檢查
佢叫我有少少心理準備

我有啲覺得自己過唔到呢關
前幾日我拎咗罐自己鍾意飲既日本果汁酒
坐係天台度係度諗
「哈，我過唔過到呢關呢? 定係跳落去就算呢?」
但最後我竟然係怕痛無咁做
我有一刻覺得自已廢到連死都做唔出
對自己好失望
跟住係喊咗一晚之後就返屋企

再諗如果無父母個病
我可能分手個時就覺得搵個地方靜靜地搞掂自己就算
因為覺得自己問題做咁多年人都自己控制唔到同改唔到
不如重新再嚟過

而家到我自己都出埋事咁
我更加有一種咩都唔想再理就算數
我發覺自己好多問題自己解決唔到

有無人話我知可以點做

樓主，最可怕嘅唔係谷底而係跌緊落谷底。我睇你都應該掂谷底，好快反彈。頂住

成長真係好多講唔出口的痛
感受到樓主的無助，除咗苦笑有時都唔知點好，不過睇得出樓主同家人都好重視大家互相關心對方。既然前路未望得清，咪慢慢向前行，總會有路走，加油

我覺得低處未算低
所以先會有個念頭係而家要停

sorry 我係紅巴

都唔覺得有咩路可以行

樓主加油
黑暗已經到來了，光明還會遠嗎？撐住呀，唔開心個陣去做下運動，好好同信任既人抒發下！

仲有希望你同屋企人都身體健康，快啲好返！！！

之前同心理醫生傾
其實佢話我已經準備好晒死亡

佢話我只係等緊一個機會去俾自己死

有句說話想送俾你。
你連死既勇氣都有，尼個世界仲有咩可以難到你？

因為都唔會剩返長日子

有咩唔開心係咁講出黎
雖然我地實質無咩幫到你 但希望你堅持落去

睇到你個故事，好慘，好同情
你一定係好辛苦
唔知可以講啲乜...

唯有send個virtual hug俾你

有咩想傾可以隨時tg我: @pizzanub

乜心理醫生會咁講野架咩

樓主我同你講 你可以做既係積極面對自己既病 預備一個健康既你去陪將會好返既屋企人 女朋友就整定既 無謂再諗 發生左既事就由佢過 未來你同屋企人仲會好好生活落去 兩老會見證你搵到第二個拉埋天窗 你黎緊返新工就要俾心機預備啦

加油呀巴打
見步行步啦
身邊有冇d朋友可以傾訴下?

唔好意思覆得慢
頭先係office 做做下嘢咳咗D血出嚟
俾同事發現送咗去A&E

係會的
因為佢會我其實都係critical case

唔係太敢講

有啲巴打起我底搵返TG同我傾
多謝幾位先

但...我真係紅巴嚟

巴打衣家已經係谷底，無野可以更差，所以一定要頂住，之後慢慢會變好

謝謝你
我都希望自己捱到

加油

加油呀巴打
撐住呀

tha ks

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

...其實我唔係義士. but thanks